有冇巴打識用辣雞？

個頭黑哂上唔到錫點算 D錫完全上唔到支辣雞

沙紙磨平滑之後，拎硬金屬例如鎖匙，刮到反光拋光

每次黑/氧化，就浸（已發熱）落助焊劑/松香滾兩滾，好快就閃令令

每次用完斷電之前上層錫

濕海棉度捽甩佢，一下一下咁捽，唔好係度浸水。都得唔得就用鋼絲捽。每次用完都要上返錫

係閒置時候都要上錫

無錯，仲有錫線揀靚少少 就無咁易變錫泥

感謝 中學有電工堂教過而家唔記得哂D技巧

我係淘寶買架咋 ，幫老婆破解個乜鬼面膜儀

有無恆溫，無恆溫一直加熱好快燒壞

冇，最basic個種

自己參考下，根據條片講法樓上嘅方法係靠害。
利申：唔熟電工

平時用開垃圾辣雞，想買靚少少有冇推薦（筆直800）

goot一支平平地恆温既 300左右
應該夠你用

sor無講清楚，用粗沙紙的確係靠害

所以我用開係400-2000號+刮令佢做翻新

如果本身唔太舊太樣衰，唔需要咁做，點完助焊劑擦兩下已經足夠

thx

搞店，浸一浸松香就上到錫